行動po,有個職業大家忽略咗...比起129醫護罷工更重要！」

首先咩職業最能夠憾動到政權？

「運輸業司機、金融業、物流業、航空業」

尤其係公共交通嘅司機們係重點！

其實一直嘅罷工行動，以上嘅職業如果有6成人出嚟，堅持一個星期，已經可以令一個政府倒台。

和理非行動，「罷工係和理非最激進亦係最溫和嘅抗爭手段」，只要夠多人夠齊心上下一心肯放棄搵幾日錢嘅人工，甚至唔需要rb、唔需要裝修，都可以令一個城市癱瘓。

特別香港係國際金融中心。

今次可唔可以阻止到香港疫症爆發，或者未來可唔可以達到五大訴求，129罷工行動好重要。

其實香港除咗係中共嘅春袋之外，更加貼切形容，香港係中共嘅「心臟」～
好多同路人未了解香港有幾值錢，仍然戀慕緊個制度可以贏，想搶攻功能組別，錯失談判良機，忽視左真普選令香港重光機會。

若果，生命同埋返工之間，最後都係要揀返工嘅話，都冇嘢好講

P推唔到……唉。

大力推。1月29 不封站 齊罷工

Push

推